會德豐(00020.HK)

宜家追入20 有冇So? 唔係話71收購價咩, 而家係67

追入市，已入

明顯大戶派錢

現金部分只係12蚊, 其餘00004 同1997 各一股係不斷在跌.....

38+19.7+12=69.7 有3蚊差價 如果4同1997唔跌

如果4，1997係咗fall 係咪GG?

1997今日都跌倒pk

得啖笑